---
title: >-
    شمارهٔ ۴۲ - در سوگ تاریخ و تاریخ مرگ یاری عزیز
---
# شمارهٔ ۴۲ - در سوگ تاریخ و تاریخ مرگ یاری عزیز

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>شد یار عزیزی از کفم ناگه، حیف!</p></div>
<div class="m2"><p>در راه طریقت، زچنین همره، حیف!</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>تاریخ وفات آن جوان می جستم</p></div>
<div class="m2"><p>پیر خردم گفت که:«حیف و ده حیف »!</p></div></div>